<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt-br"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.1">Jekyll</generator><link href="https://www.blackfriday.com.br/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://www.blackfriday.com.br/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="pt-br" /><updated>2021-11-30T13:44:40-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/feed.xml</id><title type="html">Black Friday 2021</title><subtitle>Black Friday 2021 - O primeiro e original do Brasil. As melhores promoções e ofertas de produtos das grandes marcas, em um único lugar.</subtitle><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><entry><title type="html">Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/top-10-eletrodomesticos-para-ficar-de-olho-na-black-friday.html" rel="alternate" type="text/html" title="Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday" /><published>2021-11-26T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-26T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/qual-a-diferenca</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/top-10-eletrodomesticos-para-ficar-de-olho-na-black-friday.html">&lt;h2 id=&quot;qual-a-diferença-entre-black-friday-e-cyber-monday&quot;&gt;Qual a diferença entre Black Friday e Cyber Monday?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Certamente você conhece ou já ouviu falar na &lt;strong&gt;Black Friday&lt;/strong&gt;, mas talvez ainda não conheça a &lt;strong&gt;Cyber Monday&lt;/strong&gt;. Calma! Estou aqui para te ajudar a sanar suas dúvidas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E caso ainda não conheça nem mesmo a Black Friday, também te ajudarei com essa questão.  Não é um bicho de 7 cabeças e quando entender isso, vai se perguntar “pena que eu ainda não conhecia, mas ainda bem que agora conheço?”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que é a Black Friday?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É, nada mais nada menos, que &lt;strong&gt;o maior evento de descontos do mundo&lt;/strong&gt;. Teve início nos Estados Unidos, mas não se tem uma data exata de quando o movimento se iniciou. Aqui no Brasil, teve início no ano de 2010, tendo maior reconhecimento a partir do ano de 2012.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A Black Friday é um &lt;strong&gt;evento que dura um dia&lt;/strong&gt;, praticado por lojistas físicos, e-commerces e até prestadores de serviços. Quem deseja aumentar seu faturamento e alcançar novos clientes sabem usar muito bem essa data.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quer saber mais sobre a Black Friday?  Aqui tem uma lista completa de diversos artigos, então, se você ainda tem dúvida, leia alguns deles:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: A partir de quando devo me planejar?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Por que esperar a Black Friday?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: Como evitar propagandas enganosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: Como se proteger de golpe?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: Comprar Online ou em Loja Física?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Top 10 Smartphones para ficar de olho na Black Friday&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mas afinal, O que é a Cyber Monday?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Diferente da &lt;strong&gt;Black Friday&lt;/strong&gt; que abraça o mercado digital e físico, a &lt;strong&gt;Cyber Monday&lt;/strong&gt; (segunda feira cibernética) acontece exclusivamente no &lt;strong&gt;mercado online&lt;/strong&gt;. Inicialmente esse evento era para o mercado de eletrônicos, mas isso tem mudado e está se expandindo para outros nichos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por sua vez iniciou-se no ano de 2005 nos Estados Unidos, ganhando força no Brasil no ano de 2012, os empresários do &lt;strong&gt;mercado digital&lt;/strong&gt; aguardam ansiosamente por esse evento que acontece posteriormente a Black Friday, na primeira segunda feira após o dia de Ação de Graças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como a &lt;strong&gt;Cyber Monday&lt;/strong&gt; potencializa a venda de eletrônicos, as pessoas que desejam trocar ou adquirir novos aparelhos aproveitam esse momento, já que os descontos costumam ser ainda maiores que os descontos propostos na Black Friday.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Qual é melhor?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Depende.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que você deseja ou precisa comprar? Prefere &lt;strong&gt;comprar pela internet ou em loja física?&lt;/strong&gt; Essas questões são importantes para decidir qual das datas aproveitar ou se vai aproveitar as duas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De qualquer forma, ambos os eventos dão a oportunidade de economizar no final do ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O ideal é que se prepare, pesquisando as lojas, as ofertas, reputação dos anunciantes, qualidade de atendimento e comparar preços.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como aproveitar as duas?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se empolgou com a possibilidade de economizar duas vezes?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aproveite o &lt;strong&gt;esquenta Black Friday&lt;/strong&gt; ou antecipe-se para a Cyber Monday no link abaixo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;https://blackfriday.com.br/esquenta/&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Qual a diferença entre Black Friday e Cyber Monday?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/diferenca.jpg" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/diferenca.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/top-10-eletrodomesticos-para-ficar-de-olho-na-black-friday.html" rel="alternate" type="text/html" title="Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday" /><published>2021-11-25T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-25T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/top-10-eletrodomesticos</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/top-10-eletrodomesticos-para-ficar-de-olho-na-black-friday.html">&lt;h2 id=&quot;top-10-eletrodomésticos-para-ficar-de-olho-na-black-friday&quot;&gt;Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Eu não sei você, mas todo adulto chega numa fase que deseja ter um eletrodoméstico que atendas as suas necessidades, e ainda seja bonito e atraente. Isso se torna um desejo profundo.  É tão satisfatório, não é mesmo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agora, em pleno final de ano, estando próximo do dia da Black Friday, se torna mais fácil satisfazer tal desejo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por essa razão, listei os top 10 eletrodomésticos mais desejados para adquirir na Black Friday. Essa lista conta com modelos diferentes de fogão, geladeira, máquina de lavar louça e máquina de lavar roupas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fogões para comprar na Black Friday&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Brastemp Ative! BF150AR&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Por apresentar ótimo custo benefício, levando em conta suas funcionalidades e praticidade, o fogão Brastemp Ative! BF150AR é o primeiro das sugestões. 
É um modelo compacto, possui 4 bocas mais um forno com a funcionalidade grill que proporciona mais sabor à comida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os queimadores possuem tamanhos diferentes, fornecendo melhor controle de temperatura, mas a grande estrela, é sem dúvidas, o display digital com função timer. Caso você seja o tipo de pessoa que sempre esquece as coisas no forno, por exemplo, eis a solução.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Com o timer você pode determinar o tempo de cozimento. Quando findar o tempo é disparado um alarme sonoro. Muito bom, não é mesmo?&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Brastemp 6 Bocas BYS6NCB&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Para quem precisa preparar comida em grande quantidade, apresento o modelo Brastemp 6 Bocas BYS6NCB. Este modelo está entre os melhores de embutir.
Seu visual é moderno e robusto. Possui forno de 91 litros. É incrível! Porém, ao contrário do modelo anterior, não possui funções mais tecnológicas a não ser o acendimento automático.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Electrolux 52EXR&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mais um modelo de embutir, porém numa proporção menor. O Electrolux 52EXR é um fogão 4 bocas que conta com um timer digital para avisar quando a comida estiver pronta mais um forno de 70 litros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu diferencial é o acabamento easy to clean que, nada mais é do que um acabamento interno que facilita sua limpeza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Geladeiras para comprar na Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Geladeira Brastemp BRM44HB Frost Free Duplex&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Ideal para família cuja composição seja de 3 até 4 pessoas. 375 litros e painel eletrônico.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Possui compartimento extra frio, compartimento para latas e longo neks e um gavetão de legumes fresh zone.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para os amantes de design clean, esta geladeira se encaixa bem. É elegante e discreta, mas combina bastante com cozinhas de estilo moderno.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Geladeira Electrolux DM84X&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Para famílias grandes e que gostam de organização. 579 litros, três portas, design moderno e arrojado, várias funcionalidades.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Modelo inverse, refrigerador duas portas na parte superior e freezer na parte de baixo. Organização interna versátil, Ice Express e Ice Twist, Drink Express, Modos Férias, Compras e Festa e Painel eletrônico na porta.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Geladeira Consul CRM43NB&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Outro modelo para famílias pequenas, que proporciona variáveis formas de organização interna, a geladeira Consul CRM43NB tem um total de 386 litros distribuídos em 294 litros no refrigerador e o freezer 92 litros.
Modelo duplex, no refrigerador encontram-se gavetão transparente, duas prateleiras de altura regulável, uma prateleira dobrável, bandeja deslizante e compartimento extra frio. A porta da geladeira traz, ainda, três espaços disponíveis para armazenar garrafas e outros alimentos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Máquinas de lavar louça para comprar na Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Lava louças 14 serviços BLF14AR - Brastemp&lt;/strong&gt;
Segundo a regulação mais rígida do mundo, esse modelo é o mais eficiente em termos de limpeza. Também conta com prateleiras e repartições ajustáveis.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Talvez seja por essas características que BLF14AR é o modelo mais vendido de sua categoria.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Lava louças de Embutir 14 serviços NP – 6M1MBKBRP&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Modelo elegante, moderno, charmoso e requintado, ideal para cozinhas planejadas. Seu maior diferencial é seu leque de opções de lavagem. Sua programação conta com função eco, lavagem que economiza 35% de água comparada ao ciclo principal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outra opção que chama atenção é a função auto. Ela permite que a própria máquina escolha a lavagem conforme o volume de louças.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Máquinas de lavar roupa para comprar na Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Máquina de Lavar Brastemp BWK12AB&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Modelo eficiente que dispensa acessórios tecnológicos, feito para quem aprecia tradição.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A máquina de lavar roupas Brastemp BWK12AB possui um design moderno, com o diferencial ciclo tira-manchas Adivanced, que promete remover mais de 40 tipos de manchas mais 11 opções de lavagem.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Lavadora Brastemp BWH15AB&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Outro modelo Brastemp, dessa vez um pouco maior, 15kg. Atende famílias grandes, possui enxágue antialérgico é ciclo Edredom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outras funções e características muito bem apreciadas são o ciclo Cores Mais Vivas que prometem preservar as cores das peças e o seu funcionamento silencioso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Planos de reavivar a sua casa na Black Friday 2021? Qual desses eletrodomésticos fará parte da sua casa?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aproveite esse evento que tem tudo para te fazer economizar e confira o esquenta Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;https://blackfriday.com.br/esquenta/&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/top10.jpg" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/top10.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Pacotes de Viagens no Black Friday Escolha seu destino!</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/pacotes-de-viagens-no-black-friday-escolha-seu-destino.html" rel="alternate" type="text/html" title="Pacotes de Viagens no Black Friday Escolha seu destino!" /><published>2021-11-24T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-24T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/pacotes-de-viagens</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/pacotes-de-viagens-no-black-friday-escolha-seu-destino.html">&lt;h2 id=&quot;pacotes-de-viagens-no-black-friday-escolha-seu-destino&quot;&gt;Pacotes de Viagens no Black Friday: Escolha seu destino!&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;E quem não ama fazer viagens? Final de ano é o momento mais procurado pelas pessoas para relaxar curtindo uma &lt;strong&gt;viagem dos sonhos&lt;/strong&gt;, seja nas montanhas, à beira mar ou fazendo ecoturismo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Temos essa necessidade de conhecer novos ares, ter novos estímulos, novas experiências e conhecer novas pessoas. A questão é: como usufruir de todas essas coisas e de quebra economizar? Sem dúvidas, &lt;strong&gt;aproveitar a Black Friday&lt;/strong&gt; é a solução.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse é o &lt;strong&gt;evento de descontos&lt;/strong&gt; mais esperado para aquisição de novos bens, mas também é propício para investir em &lt;strong&gt;novas experiências&lt;/strong&gt;. 
Que tal &lt;strong&gt;aproveitar a Black Friday&lt;/strong&gt; para conseguir fazer aquela viagem tão desejada para espairecer a cabeça depois de um ano tão, como posso dizer, estranho?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Continue a leitura, que eu vou te falar sobre os &lt;strong&gt;destinos&lt;/strong&gt; mais cobiçados para ir ainda esse ano e te mostrar onde pode encontrar o pacote de viagens que tanto deseja com os descontos que precisa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Principais destinos para viajar ainda esse ano&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está em dúvidas de para onde levar a família? Entendo completamente. Nosso Brasil é rico em belezas naturais e hospedagens incríveis. É difícil escolher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A lista a seguir é apenas uma sugestão de algumas das possibilidades que estão a sua disposição. O ideal é definir alguns parâmetros gerais para tomar a decisão:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;O que mais preza? Aventura, tranquilidade, lazer?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Qual clima mais te agrada? Calor ou frio?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O que mais deseja? Relaxar ou ter novas experiências?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Quanto está disposto a investir?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Analisando essas questões já é possível determinar locais que mais agradam suas expectativas. Agora vamos a lista!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chapada dos Veadeiros, Goiás&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se deseja aproveitar tudo o que a natureza pode proporcionar quanto lazer e relaxamento, essa é uma excelente opção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A chapada dos Veadeiros, em Goiás é o mais conhecido destino de ecoturismo do Brasil. Lá encontra-se o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, com paisagens incríveis, proporciona um leque de opções para se desligar da vida cotidiana.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gramado, Rio Grande do Sul&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Muito conhecido, Gramado costuma ser uma escolha recorrente entre os brasileiros. Possui um ar de cidade europeia com belíssimos pontos turísticos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ideal para quem busca romantismo e perfeito para quem quer levar a família. No Natal, sedia um evento muito aguardado: Natal Luz que costuma ter shows, mas esse ano terá apenas a decoração devido aos cuidados com a covid. Mas não é um problema, já que a cidade serrana proporciona muitas atividades, locais lindos para visitar e muitas opções gastronômicas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maragogi, Alagoas&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gosta de paisagens praianas?  Maragogi, em Alagoas, dispõe de lindas praias e piscinas naturais, além de muitas opções de hospedagem charmosas.
Conta com diversas opções de passeios a pé que podem ser feitos livremente, é possível se aventurar num passeio de buggi para quebrar a tranquilidade que o ambiente proporciona.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas não se prenda a essas sugestões. O Brasil é rico em diversidade geográfica e cultural. O que precisa, de fato, é encontrar &lt;strong&gt;o melhor destino e melhor pacote de viagens&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Onde comprar pacote de viagens na Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para facilitar a sua vida e a procura por descontos para fazer sua viagem e te ajudar a encontrar o destino perfeito minha sugestão é aproveitar o esquenta Black Friday. 
Além de vários produtos com ótimos desconto, encontra-se também muitas opções de pacotes de viagens e hospedagens em vários locais pelo Brasil. Clique aqui e aproveite!&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Pacotes de Viagens no Black Friday: Escolha seu destino!</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/pacote.jpg" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/pacote.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Esquenta Black Friday - Como receber descontos antecipados</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/esquenta-black-friday-como-receber-descontos-antecipados.html" rel="alternate" type="text/html" title="Esquenta Black Friday - Como receber descontos antecipados" /><published>2021-11-23T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-23T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/descontos-antecipados</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/esquenta-black-friday-como-receber-descontos-antecipados.html">&lt;h2 id=&quot;esquenta-black-friday-como-receber-descontos-antecipados&quot;&gt;Esquenta Black Friday: Como receber descontos antecipados?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Quem não quer economizar? Quem não quer ter maior poder de compra? A &lt;strong&gt;Black Friday&lt;/strong&gt; permite tais conquistas. Talvez ainda esteja perdido quanto ao “como aproveitar essa data”, mas não se desespere. Ainda há tempo de receber &lt;strong&gt;descontos antecipados da Black Friday&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quer aproveitar essa chance? Continue acompanhando a leitura e fique por dentro de tudo que vai acontecer nos próximos &lt;strong&gt;dias de Black Friday&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por que aproveitar a Black Friday?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Já parou para pensar que é possível diminuir os gastos de final de ano sem quebrar cabeça, ou muito menos ter se restringir de fazer o quer?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas, talvez esteja se perguntando: Como fazer isso? A resposta é simples. Aproveitando &lt;strong&gt;o maior evento de descontos do ano, a Black Friday&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esse ano o evento &lt;strong&gt;acontece no dia 26 de novembro&lt;/strong&gt; e já promete muitas oportunidades para os consumidores. Lojistas e prestadores de serviços já estão se &lt;strong&gt;antecipando em anunciar os descontos para Black Friday&lt;/strong&gt;, mas como sabemos, tudo que é bom dura pouco.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deixar para última hora pode ser tarde de mais. Os produtos que deseja adquirir podem se esgotar rapidamente devido ao aumento da procura.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para não correr o risco de perder a chance de fazer a tão desejada aquisição de novos produtos para si e para sua família, sugiro que conheça o &lt;strong&gt;Esquenta Black Friday&lt;/strong&gt;. Uma oportunidade que você vai conseguir usar os descontos da BF antecipados.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Entenda mais sobre os &lt;strong&gt;benefícios de aproveitar a Black Friday&lt;/strong&gt; no artigo que preparei especialmente para você:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;Por que esperar para aproveitar a Black Friday?&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Como receber descontos antecipados?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quer aproveitar essa chance? Siga o passo a passo a seguir:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Clique aqui para ser direcionado para o site oficial do esquenta Black Friday;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Na área de cadastro insira seu nome e e-mail;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Receba todas as ofertas em primeira mão;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolha a que melhor te atende;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faça sua compra.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Como pode ver é muito fácil &lt;strong&gt;receber antecipadamente os descontos da Black Friday&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O que esperar do Esquenta Black Friday?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além dos descontos?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;strong&gt;esquenta Black Friday&lt;/strong&gt; é um agregador de ofertas que tem parceria com diversas lojas de seguimentos diferentes. Mas não é apenas isso. Através do site oficial é possível fazer comparativos de preços, avaliação das lojas e produtos e, claro, descontos que variam entre as lojas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A plataforma também fornece &lt;strong&gt;cupons de descontos&lt;/strong&gt; para diferentes produtos: smartphones, livros, tablets e eletrodomésticos variados entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tudo o que precisa fazer é escolher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outros produtos que encontra no &lt;strong&gt;esquenta Black Friday&lt;/strong&gt; são pacotes de viagens e hospedagens em diversos hotéis e pousadas. Caso tenha a intenção de viajar ainda esse ano ou aproveitar a virada de ano em algum lugar paradisíaco gastando pouco, confira as ofertas que estão disponíveis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Caso ainda tenha &lt;strong&gt;dúvidas sobre a Black Friday&lt;/strong&gt;, logo abaixo tem sugestões de artigos para te conscientizar ainda mais sobre o evento:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: Como evitar propagandas enganosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: Como se proteger de golpes&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: A partir de quando devo me planejar?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: Comprar Online ou em Loja Física?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Top 10 Smartphones para ficar de olho na Black Friday&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Top 10 Eletrodomésticos para ficar de olho na Black Friday&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Qual a diferença entre Black Friday e Cyber Monday?&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pacotes de Viagens no Black Friday: Escolha seu destino!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Esquenta Black Friday: Como receber descontos antecipados?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/descontos-antecipados.jpg" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/descontos-antecipados.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Black Friday - comprar online ou em loja física</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-comprar-online-ou-em-loja-fisica.html" rel="alternate" type="text/html" title="Black Friday - comprar online ou em loja física" /><published>2021-11-22T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-22T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/comprar-online</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-comprar-online-ou-em-loja-fisica.html">&lt;h2 id=&quot;black-friday-comprar-online-ou-em-loja-física&quot;&gt;Black Friday: comprar online ou em loja física?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Há uns 20 anos não tínhamos muitas opções. Era comprar em loja ou em loja – salvo as televendas, você lembra disso? É claro que nem existia a Black Friday por aqui. Ou seja, tínhamos opções limitadas para fazer nossas compras de todo ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje temos a facilidade de comprar pela internet, sem sair de casa ou estando em qualquer lugar com acesso a ela. É uma maravilha, ou não? 
Tem quem defenda comprar em loja física, principalmente quem já era adulto há 20 anos; tem quem defenda comprar online, quem está certo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ao invés de puxar sardinha para um ou para outro, que tal eu te mostrar as vantagens e desvantagens de cada modalidade e então você decide, conforme for mais adequado para suas necessidades?&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vantagens-e-desvantagens-de-comprar-online-na-black-friday&quot;&gt;Vantagens e desvantagens de comprar online na Black Friday&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com o surgimento da internet e evolução constante das tecnologias, &lt;strong&gt;comprar online tem se tornado cada vez mais comum&lt;/strong&gt;, principalmente pelas facilidades e vantagens agregadas a essa modalidade de compra.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vantagens-de-comprar-online&quot;&gt;Vantagens de comprar online:&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Comodidade;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Variedade de formas de pagamento;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Variedades de produtos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Acesso à cupons de desconto;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Preços mais acessíveis;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Avaliações de outros compradores;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Privacidade ao fazer sua compra;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Funcionamento 24 horas por dia.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Desvantagens de comprar online:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Falta de atendimento personalizado;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Possíveis atrasos na entrega;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Impossibilidade de testar ou provar os produtos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Maior chance de cair em golpes;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nem toda loja é confiável.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mas desde que tome os devidos cuidados, a experiência em comprar pela internet pode ser muito boa. 
Sugestão de artigos que vão te ajudar com a sua possível &lt;strong&gt;insegurança de comprar online&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: como evitar propagandas enganosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: como se proteger de golpes&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Vantagens e desvantagens de comprar em lojas Físicas na Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por outro lado, temos a opção de comprarmos diretamente em &lt;strong&gt;lojas físicas&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vantagens-de-comprar-em-lojas-físicas&quot;&gt;Vantagens de comprar em lojas Físicas:&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Atendimento pessoal;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;A possibilidade de testar e provar os produtos antes de pagar por eles;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dependendo do produto, a entrega é instantânea;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Poder de negociação;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;O processo de compra pode ser divertido.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;desvantagens-de-comprar-em-loja-física&quot;&gt;Desvantagens de comprar em loja física:&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Deslocamento;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Possíveis imprevistos pelo caminho (assalto ou acidentes, por exemplo);&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Dependendo do produto comprado e do meio de locomoção, maior dificuldade em levar o produto para casa;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sair em dia quente ou frio, podendo passar mal.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mas essas questões nem sempre impedem uma pessoa determinada. O quão determinado você está para sair às &lt;strong&gt;compras no dia da Black Friday&lt;/strong&gt;?&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;outra-opção-compra-híbrida&quot;&gt;Outra opção: compra híbrida&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Já ouviu falar dessa modalidade de compra? A compra híbrida tem se tornado cada vez mais comum, pois agrega &lt;strong&gt;vantagens da compra online e da compra em loja física&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Funciona da seguinte forma:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Você acessa uma loja online;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Escolhe o produto;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Paga por ele;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;E faz a retirada do mesmo na loja física mais próxima ou que tenha a disponibilidade do produto escolhido.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Essa modalidade de compra é uma &lt;strong&gt;opção na Black Friday&lt;/strong&gt; também. Com ela você tira proveito da praticidade e comodidade de comprar sem precisar sair de casa e só sai para fazer a retirada do produto, sem precisar esperar 7, 15 ou mais dias para ter o produto em mãos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No entanto, nem toda loja dispõe dessa facilidade. Geralmente, grandes redes de lojas trabalham dessa forma. Se interessou pela &lt;strong&gt;compra híbrida no Black Friday&lt;/strong&gt;? Comece desde já pesquisando quais lojas podem te atender dessa maneira.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Basta analisar qual modalidade de compra melhor te atenderá na &lt;strong&gt;Black Friday&lt;/strong&gt; e ir as compras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aproveite esse evento que tem tudo para te fazer economizar e confira o &lt;strong&gt;esquenta Black Friday&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;httpsblackfridaycombresquenta&quot;&gt;https://blackfriday.com.br/esquenta/&lt;/h2&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Black Friday: comprar online ou em loja física?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/compraronline.png" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/compraronline.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Black Friday - a partir de quando devo me preparar</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-a-partir-de-quando-devo-me-preparar.html" rel="alternate" type="text/html" title="Black Friday - a partir de quando devo me preparar" /><published>2021-11-21T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-21T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/quando-me-preparar</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-a-partir-de-quando-devo-me-preparar.html">&lt;h2 id=&quot;black-friday-a-partir-de-quando-devo-me-preparar&quot;&gt;Black Friday: a partir de quando devo me preparar?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A maioria das pessoas costumam &lt;strong&gt;“se organizar”&lt;/strong&gt; em cima da hora para &lt;strong&gt;aproveitar a Black Friday&lt;/strong&gt;, mas será que essa é a melhor forma &lt;strong&gt;de fazer uso&lt;/strong&gt; de tudo que a &lt;strong&gt;Black Friday&lt;/strong&gt; tem a oferecer?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Neste artigo vou esclarecer essa questão e te ajudar a se &lt;strong&gt;organizar&lt;/strong&gt;, mesmo que esteja quase em cima do dia D &lt;strong&gt;Black Friday 2021&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Está preparado? Acompanhe as dicas abaixo e fique por dentro de todos os detalhes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quando se preparar para a Black Friday?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bem, sabemos que para &lt;strong&gt;fazer boas compras&lt;/strong&gt;, em especial, compras de final de ano, precisamos nos organizar meses antes. A falta de planejamento nos deixa vulneráveis e acarreta muitos problemas:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Pagar mais caro achando estar pagando barato;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comprar produtos com defeitos;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Comprar “gato por lebre”;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ser vítima de golpes.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;No fundo ninguém deseja passar por essas situações.  Afinal, fica um sentimento de injustiça, frustração e engano, sem contar a decepção.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo pesquisa da Bare International, 86% dos brasileiros tem a &lt;strong&gt;intenção de comprar na Black Friday&lt;/strong&gt;. Então por que a maioria das pessoas tendem a deixar para última hora o planejamento?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O &lt;strong&gt;planejamento para as compras da BF&lt;/strong&gt; é importante para quem deseja, realmente usufruir do evento. Veja, pessoas que iniciam suas pesquisas de preço meses antes, conseguem ter um panorama de qual promoção é verdadeira ou não. Outro benefício de se organizar meses antes do dia D, é poder juntar a quantia que precisa ou deseja &lt;strong&gt;investir na Black Friday&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além dos dois pontos levantados anteriormente, outro ponto forte e positivo em se &lt;strong&gt;organizar com antecedência&lt;/strong&gt; é poder avaliar a reputação e credibilidade das possíveis lojas nas quais deseja comprar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Infelizmente, a pesar de ser uma excelente oportunidade para fazer compras pessoais ou natalinas, ainda temos que nos esquivar da má fama que uma parcela de lojistas deixou nas temporadas anteriores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O mais indicado para se preparar para a Black Friday 2021&lt;/strong&gt; era começar a se organizar no mês de agosto ou antes, mas se você está lendo esse post, provavelmente não fez isso, não é mesmo?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas não se desespere…&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;sugiro-que-leia-os-seguintes-artigos&quot;&gt;Sugiro que leia os seguintes artigos:&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: como evitar propagandas enganosas&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Black Friday: como se proteger de golpes
    &lt;h2 id=&quot;para-aproveitar-melhor-as-oportunidades-da-bf&quot;&gt;Para aproveitar melhor as oportunidades da BF.&lt;/h2&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;a-black-friday-2021-acontece-dia-2611-ainda-dá-tempo-de-se-preparar&quot;&gt;A Black Friday 2021 acontece dia 26/11. Ainda dá tempo de se preparar?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Com toda certeza que sim. Mas é preciso ter o dobro de atenção. Infelizmente há pessoas mal intencionadas, mas tomando todos os cuidados, é possível ter bom proveito da Black Friday.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;o-que-você-precisa-fazer-é-bem-simples&quot;&gt;O que você precisa fazer é bem simples.&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Ter atenção redobrada;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Fazer pesquisa de reputação das lojas que te chamam atenção;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Pesquisar e comparar preços;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Conversar com amigos que já tem experiência em comprar na Black Friday;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Não confiar em todas as ofertas “incríveis” que vê;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Duvidar sempre de mensagens recebidas pelo WhatsApp, SMS, e-mail ou qualquer outro meio, com links de ofertas;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sempre se atentar a url dos sites que lhe chamarem atenção com alguma oferta;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Sempre ler as especificações de produtos que deseja comprar pela internet.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&quot;comece-desde-já-que-dará-tudo-certo-no-dia-da-black-friday&quot;&gt;Comece desde já que dará tudo certo no dia da Black Friday.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aproveite esse evento que tem tudo para te fazer economizar e confira o esquenta Black Friday&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;httpsblackfridaycombresquenta&quot;&gt;https://blackfriday.com.br/esquenta/&lt;/h2&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Black Friday: a partir de quando devo me preparar?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/quandodevo.png" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/quandodevo.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Black Friday - como evitar propagandas enganosas</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-como-evitar-propagandas-enganosas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Black Friday - como evitar propagandas enganosas" /><published>2021-11-19T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-19T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/propagandas-enganosas</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-como-evitar-propagandas-enganosas.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Black Friday chegando,&lt;/strong&gt; propagandas e mais propagandas sendo anunciadas nas redes socias, TV e ruas de todos os lugares. Ofertas, muitas vezes irresistíveis, que aumentam nossa ansiedade pelo grande dia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas será que todos os lojistas e empreendedores, sejam eles físicos ou digitais, estão sendo honestos com os consumidores? Será que todas as propagandas são reais?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A promessa é grande, mas o cumprimento dela deve ser na mesma proporção. Por esse motivo, eu vou te ajudar a identificar e evitar possíveis &lt;strong&gt;propagandas enganosas na Black Friday&lt;/strong&gt; e aproveitar melhor sem medo, nem dor de cabeça.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Como identificar propagandas enganosas?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Black Friday chegando, propagandas e mais propagandas sendo anunciadas nas redes socias, TV e ruas de todos os lugares. Ofertas, muitas vezes irresistíveis, que aumentam nossa ansiedade pelo grande dia.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/propagandasEnganosas.png" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/propagandasEnganosas.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Black Friday - Como se proteger de golpes</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-como-se-proteger-de-golpes.html" rel="alternate" type="text/html" title="Black Friday - Como se proteger de golpes" /><published>2021-11-18T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-18T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/golpes</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-como-se-proteger-de-golpes.html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Black Friday: como se proteger de golpes?&lt;/strong&gt; É inevitável, mesmo quando surge uma solução para facilitar o acesso das pessoas à produtos e serviços variados, que geralmente não conseguem comprar e ao mesmo tempo contribuir com a economia do país, surgem os oportunistas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A solução da qual estou falando é a &lt;strong&gt;Black Friday e os oportunistas&lt;/strong&gt; são os golpistas que não perdem tempo em lesar os consumidores, principalmente aqueles que tem menos acesso as informações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para te ajudar a não ser mais uma vítima desses oportunistas, continue a leitura abaixo e fique atento para não cair no &lt;strong&gt;golpe Black Friday.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Como identificar golpes na Black Friday?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Black Friday: como se proteger de golpes? É inevitável, mesmo quando surge uma solução para facilitar o acesso das pessoas à produtos e serviços variados, que geralmente não conseguem comprar e ao mesmo tempo contribuir com a economia do país, surgem os oportunistas.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/golpes.png" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/golpes.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Black Friday - por que esperar?</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-por-que-esperar.html" rel="alternate" type="text/html" title="Black Friday - por que esperar?" /><published>2021-11-17T00:00:00-06:00</published><updated>2021-11-17T00:00:00-06:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/por-que-esperar</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-por-que-esperar.html">&lt;p&gt;Quem nunca ouviu falar na &lt;strong&gt;Black Friday&lt;/strong&gt;? Dificilmente você conhecerá alguém que não saiba o que é. Mesmo sendo um evento, relativamente novo, tem uma grande promessa e é justamente por isso, que se trata de um evento tão esperado por todas as pessoas anualmente, tanto lojistas quanto consumidores.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Segundo pesquisa feita pela Conversion (agência especializada em SEO, experiência do usuário e marketing de performance) a &lt;strong&gt;intenção de compra na Black Friday&lt;/strong&gt; aumentou de 76,50% (2020) para 87,75 (2021).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Continue acompanhando a leitura e entenda &lt;strong&gt;o que é a Black Friday&lt;/strong&gt; e porque ela é tão esperada esta época do ano.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;O que é a Black Friday?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Quem nunca ouviu falar na Black Friday? Dificilmente você conhecerá alguém que não saiba o que é. Mesmo sendo um evento, relativamente novo, tem uma grande promessa e é justamente por isso, que se trata de um evento tão esperado por todas as pessoas anualmente, tanto lojistas quanto consumidores.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/pqesperar.png" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/pqesperar.png" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry><entry><title type="html">Black Friday Viagens - Sua viagem dos sonhos por um preço incrível</title><link href="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-viagens-sua-viagem-dos-sonhos-por-um-preco-incrivel.html" rel="alternate" type="text/html" title="Black Friday Viagens - Sua viagem dos sonhos por um preço incrível" /><published>2021-10-19T00:00:00-05:00</published><updated>2021-10-19T00:00:00-05:00</updated><id>https://www.blackfriday.com.br/blog/viagens</id><content type="html" xml:base="https://www.blackfriday.com.br/blog/black-friday-viagens-sua-viagem-dos-sonhos-por-um-preco-incrivel.html">&lt;p&gt;Por conta da pandemia, as empresas de turismo tiveram uma grande queda na procura por aeroporto, hotéis e passeios turísticos. Foram meses de incertezas para a indústria do turismo, o que resultou em um prejuízo bem grande para as mesmas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mas agora, já é possível observar uma mudança dentro do mercado. Com a chegada da Black Friday 2021 e aos poucos a vida voltando ao normal, a indústria do turismo promete voltar com tudo!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Há quem diga que essa será a maior Black Friday hoteleira de todos os tempos. Então,  se você planejava fazer aquela viagem especial, e teve os planos cancelados por conta da pandemia, já está na hora de voltar a pensar nisso. O momento ideal para começar a buscar pelos preços e destinos, é agora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Agências de viagens, hotéis, resorts e companhias aéreas, podem oferecer serviços com até 50% de desconto!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A nossa dica, para que você consiga encontrar a viagem perfeita por um preço mais perfeito ainda, é: Comece a buscar pelos destinos e pesquisar valores desde agora.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode acompanhar os preços através de alguns sites como:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Decolar.com&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;CVC&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Hurb Viagens&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Submarino Viagens&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Entre outros…&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Mas lembre-se de manter todos os protocolos adotados durante a pandemia, e realizar sua viagem da forma mais segura possível.&lt;/p&gt;</content><author><name>[{&quot;name&quot;=&gt;&quot;Leticia Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/leticiasales&quot;}, {&quot;name&quot;=&gt;&quot;Lucas Sales&quot;, &quot;url&quot;=&gt;&quot;http://github.com/LucasBortolini&quot;}]</name></author><summary type="html">Por conta da pandemia, as empresas de turismo tiveram uma grande queda na procura por aeroporto, hotéis e passeios turísticos. Foram meses de incertezas para a indústria do turismo, o que resultou em um prejuízo bem grande para as mesmas.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/viagens.jpg" /><media:content medium="image" url="https://www.blackfriday.com.br/assets/images/viagens.jpg" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" /></entry></feed>